

 Horúci deň 
 ako na vrchole leta 
 prečo mi myseľ 
 po ľadovej kryhe lieta? 
   
 Chcela si slnko 
 máš ho mať 
 mala by si sa radovať! 
   
 Chcela som len slnko 
 nie peklo na zemi 
 som nepoužiteľná 
 verte mi 
   
 Trópy neznášam 
 ku chladničke sa utiekam 
 Chladím si hlavu 
 hrám smädnú ťavu 
   
 Vyzývam vesmír 
 dajže  nám more 
 negriluj  zaživa 
 je prianie moje 
   
 Občianska povinnosť 
 k urne ma volá 
 veruže odvolím 
 spokojne pot utriem  
 z čela... 
   
 ( veď predsa chcem, aby zajtra bolo lepšie ako včera!) 
   
   
 PS: foto zdroj internet 
 PS2: prepáčte výplodu prehriatej mysle 
 PS3: ďakujem 
 PS4: cha cha 
   
   
   
   
   
   
   
   
   

